我有個藍老母

講返背景先 全家都係黃 除左個仆街老母 佢之前話自己唔係藍絲 只係會幫啱嗰邊 但佢全部幫哂藍絲 簡單黎講即係佢係藍色
琴晚有單斬人案 今朝我地全家喺道傾
我: 老母:
:死啦一陣出街會唔會比人斬 好驚啊
:痴線 無啦啦點會比人斬呀
:吓但嗰個女仔係無啦啦比人斬喎(我已經㷫過火屎)
:你好人好者點會比人斬呀 冇人叫你行連儂隧道嫁喎
:而家就係乜人都斬呀 斬埋你添呀

有冇人可以救下我 衰啲講句 最好佢快啲比人斬 食催淚彈 食椒

同你講聲唔好意思先
我而家立即屌你老母

唔好意思
屌你老母